蝦自大菩薩。行深波若波羅蜜多時

照見五蘊皆空。
度一切苦厄。

舍離子

色不顆空 空不異色 色即是空 空即是色